【建制派內鬨】與謝偉俊口角 何君堯：你唔需要lecture我

【建制派內鬨】與謝偉俊口角 何君堯：你唔需要lecture我

民主派及建制派議員先後在立法會外記者時。民主派議員見記者期間，建制派何君堯在一旁高聲指責他們，「你班厚顏無恥，假仁假義，唔好聽個班廢柴講嘢。」

謝偉俊在一旁勸說何君堯，「你咁樣我地唔會同你一齊見（記者）」，何君堯說，「我無話同你一齊見阿 Paul。」面露不滿的謝偉俊，轉身離開。

何君堯則反斥，「you may just go away and walk away from Hong Kong.你唔需要lecture我，lecture 嗰班友仔。」

立場新聞

邊個係律師界大粒啲呢 ?

正, 最鐘意睇到呢D

狗咬狗

去片

你唔需要lecture我

厚顏無恥呀你

Round 1, fight!!!

大律師
執葉律師

好大嘅官威呀.jpg

仆街何君堯條友係真心相信自己係正義一方
唔係揞住良心
果道火由心度發出黎
唔怪得可以發起咁多膠野

咁High ,有人想上位？

何妖簡直係建制派既典範
見到身邊成班豬閪隊友，條氣肯定好唔順

佢立場比建制更堅定

有無得 check呢個阿sir 當日幾點落更

照計有晒更表

五點鐘對我呢d打工仔，對呢個點實在太敏感

識玩，知道後生/中立/有腦商家佬藍絲唔會投佢
不斷建立忠實親政府形象，搶藍絲票源

何君堯想上位，爭做建制派大佬？
謝會唔會失勢？

個格完全係爛仔格 試字嘅爛仔
簡稱無品

識

屌差啲以為自己留言

何君堯真係無智力架喎

條奸狗好醒，近排出晒力，有cam 影住就肉緊D